有咩高大防中似普巴

坐鎮中路，運籌帷幄

e.g. 沙比，de rossi ??????

普巴係撚防中

BIX to box 中場 托尼全盛時好似坦克

迪亞比

龍虎切

爆炸頭

佢都無話係

而且事實上法國都放左佢好多場係到防守不積極進攻

韋拉？半防中 打攻守轉換

高大防中但係你提xavi de rossi
你想我俾咩球員你？

卡膠

雲耶馬

普巴踼中中會勁過防中

Ching sick ball

其實龍虎切真係唔錯，護到波又殺到上去做keypass